沖/整熱朱古力算唔算比咖啡更難?

唔同地方, 沖既方法唔同； 就算同一個地方, 唔同既人, 沖既方法都唔同

茶餐廳級水準: 粉+煉奶 大部份人咁沖(佢地未必識, 只係當華田咁沖) 味道一般 ,只係飲到奶味
粉+全脂/脫脂奶, 以餐廳級水準計, 算係最高級
粉+糖 朱古力仲比包糖 證明條友唔識沖, 又係朱古力當華田 / D粉唔掂

Cafe級: 深藍starbucks自家品牌朱古力粉 屌打茶餐廳級,
不過你以為員工沖既方法都係教書式一樣? 試下叫幾間你就知佢地都係打天才波...

每次叫熱朱, 都係又驚又喜

唔算
飲嘅朱古力變化大極有限
一般好少少都係座融朱古力用凍奶開完再加熱
其他睇材料
咖啡容易沖係因為你飲緊嘅係垃圾
完